過去5年，無買樓、無買a股、無買tsla… 人生已完…

到底依家可以做d乜

屎眼仲緊唔緊？

仲有救
等陣開市all in tesla

恆大健康
5年後超越tesla

今晚all in tesla。格sir睇15000

NIO係你最後機會

all in arkk有無用

機會留俾有準備嘅人

我依家可以準備d乜

無牽掛, 移民

a 股

3690
1810
9988

供緊

而家買
5年後20倍

買咩

信連登仔儲美元就等死啦

香港人就係咁可愛

儲定5年後再把握啦

all in arkg

Tsla拆股後買

有咩APP好用可以慢慢買美股? 除左支牛同致富?

Fuck